最後逃生門...唔係變渣都無,中國隊唔接無人再接啦，轉埋mpf

gogo